雖然他的廠牌“無限期”暫停了他的演出，為他隨時迴歸留下了空間，但來自唱片業的立即譴責足夠強烈，以至於納什維爾的一些人懷疑沃倫如何能從這一事件中恢復過來。 鄉村歌手摩根·沃倫因使用種族歧視言論被唱片公司停職，被數百家廣播電臺解僱 
 成為像QAnon或Proud Boys這樣的邊緣右翼組織的追隨者本質上並不違法——在他們成為暴力或強力陰謀的一部分之前，他們並沒有做錯什麼。 為什麼國內恐怖分子這麼難在網上監督Sara Fischer | 2021年1月20日|Axios 
 它需要強有力的行為和外交手段的結合。 問答:前商務部長彭妮·普利茲克談論美國的研發問題、稅收和國家的經濟前景 
 一天後，她呼籲做出更廣泛、更有力的回應。 特朗普的ABC新聞市政廳:四個匹諾曹，一遍又一遍地|格倫·凱斯勒| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 此外，華盛頓不再扮演在國外大力倡導民主的歷史角色，進一步推動了這一趨勢。 對國際社會睜一隻眼閉一隻眼會讓我們付出代價特蕾西·莫蘭2020年8月7日 
 艾倫對他的每一個論點都作了有力的反駁。 小馬丁·路德·金如何影響山姆·庫克的《改變即將到來》|彼得·古拉爾尼克| 2014年12月28日|每日野獸 
 然而，赤裸裸的科學越向前發展，反作用力就越強烈。 蜂蜜Boo Boo，蛇油和埃博拉:年輕生命精油的奇怪世界|Kent Sepkowitz | 2014年12月5日|每日野獸 
 他們進行了一場有力而有效的運動，不讓國會、媒體和美國人民知道這些信息。 喬治·w·布什令人費解的大規模殺傷性武器掩蓋|Rick Santorum, Pete Hoekstra | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 瑞恩·亞當斯(Ryan Adams)總是用溫柔、毫不留情的民謠代替嚴厲的流行歌曲。 《瑞恩·亞當斯》不是家庭幸福專輯|Keith Phipps | 2014年9月12日|DAILY BEAST 
 對於那些希望發生衝突的少數人來說，他們將從烏克蘭當局那裡得到強有力的答覆。 烏克蘭東部親俄抗議者嘲笑基輔的威脅|David Patrikarakos | 2014年4月9日|DAILY BEAST 
 首先是重讀音節的有力發音; Provençal有後重音音節，不像姐妹音節。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 他用有力的語言喚起人們對改革的興趣，而當時只有少數弗吉尼亞人相信改革。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 “你和金納德少校有什麼權利——”她開口說，但威斯頓稍稍做了個有力的手勢制止了她。 《黃金小道》哈羅德·賓德洛斯 
 另一個人從他深陷的、昏昏欲睡的灰色眼睛裡向外張望; 他的性格剛毅、有力、安靜而機警。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯 
 書中的主題是多樣的，以他一貫有力的方式呈現了托爾斯泰著名的觀點。 托爾斯泰評莎士比亞